夢中 塞東涌機場公路 同機鐵站同步 可行嗎？

發夢 周公講

其實9月1 都入唔到機場入面
咁塞通往機場所有路 掂唔掂

不嬲都係諗住咁